中大果班警犬退，係因為交通全死，冇支援，今日，我地都要做到

全block 支援
警察要到現場要交通，要番工放工，都係交通

有車出去包番佢地

推

家長車全塞

地鐵全塞，地面作戰

打大戰

Push

Tui

上次3點鐘記者會留下今日結果，今日幾多手足出事，正仆街